{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만가나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションでない場合、ペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際の特典としてバーベキュー場·炭+グリルが10,000ウォンで利用でき、炭火1個は基本的に提供されます。 駐車は可能です。 周辺の観光地としては順天湾、順天湾庭園、順天ドラマセット場、仙岩寺、楽安邑城などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な場合もありますが、ペンションによっては入室を拒否する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際にはお客様に責任があり、損害賠償の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や個人的な炊事は禁止されており、用意した炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や炭火の利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の際の特典としてバーベキュー場・炭火+グリルが10,000ウォンで利用でき、炭火1個は基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾、順天湾庭園、順天ドラマセット場、仙岩寺、楽安邑城などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 453
    }
}